想用1000mb家居上網 求報價

原本用緊hkbn 100m 完約 想要報價pls

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖
送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費